［膊頭有花既入晒黎］討論之後既活動

我地每次都得防衛既裝備
幾時裝撚埋攻擊既裝備
依家我地就係好似rpg咁左手有盾 右手空裝
對住啲狗又係咁 今晚啲鄉黑又係
我地係咪要諗下再升級

共產黨好鍾意拉一派打一派
我地將個焦點放係鄉黑就正中下懷
但依一啖氣我老撚都吞唔落

所以我建議文宣既就落力宣揚到香港有咁危險就咁危險 最好宵禁戒嚴 要焦土要香港啲收成期唔可以坐視不理
而下個星期無論係元朗定政權
我都陪你地走落去！！！

推

下個禮拜我地做咩

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

好撚嬲

文宣巴打

我地整合下

有冇香城online升級自衛武器介紹

朋友夢見前線唔夠裝備, 有d人連豬咀都冇.
而家催淚彈係常態,一個豬咀都無食完一粒只可向後退, 戰線維持唔住。
守應該守有鐵馬地方, 最最最前排都最少配備3xxx豬咀, 無人hold 戰線, 煙隊都好難去處理d彈, 最後只會大家一直退退退...